好想知美心員工係點睇鋪頭被拆

又唔洗返工, 少左人幫襯, 工作壓力自然少左
會唔會好開心

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

識得有朋友做starbucks話有少少反感但唔割

你以為啦
我記得有一個post 樓主自稱美心員工
佢話自己返嘅鋪頭爛咗就要去其他鋪
唔係就扣大假

但我朋友係pt嚟 所以無工返就無錢 唔知ft點睇

有糧出, 又唔洗做野

點會唔洗返工
要執野

阿媽做緊美心
鋪頭呢排入少左貨，專做打工仔生意
不知幾得閒

其實最唔明d低層(e.g. 樓面)屌鬼做乜
明明佢地先最爛命一條 人工又唔係高 又周圍都要人
東家唔打咪打西家

愈低層既人總會為權貴講好說話

你話d高層都算
人工高 收錢做野
唔係周圍有openings 跳槽未必易
都叫理解佢地原因 (但唔接受)
但班低層唔食美心 做大快活好未

我朋友pt 學生嚟

但我會勸佢轉工
唔好負皮我啦

其實好明顯你未做過低下層既工！

你講到低下層既工可以隨時轉工，你問下D清潔姐姐，做開呢個site好做的話，會唔會無啦啦轉第2個？
人工已經唔係高，做熟做慣對佢地黎講還重要

一個地區一定唔止一間公司有清潔姐姐，又唔係走唔到搵唔到，純粹自己唔肯跳出comfort zone，要同間公司共存亡嘅就乜層都死啦呢d好難幫得落

香港好多打工仔當正間公司係自己嘅...

打份前線基層工嘅有咩所謂，賺蝕又唔係自己
係d on9呀伯呀毛當自己係大老闆幫公司諗埋

爽

我都想知港鐵員工日日收早係咪好爽

求下你地啲思維模式可唔可以唔好咁理想化

車務應該幾爽 出糧出黎發夢

其實都有班阿姐，好習慣吊高黎賣
飲食業係好難請人

本身返緊pt
一個星期已經返得唔係多
家下日日被放假 唔比pt返工
完全無收入 宜家努力搵緊工 又唔想搵其他飲食業

有啲公司好衰架
逼人放無薪假

如果其他鋪都爛呢？

成堆人黎投訴，退月票，11月仲要派coupon，爽個屁